基因決定重男輕女

點解古代人會重男輕女?
因為只有男性先可以繼承老豆Y染色體
如果女性嫁出去 生出黎個仔都只係繼承男方Y染色體
所以點解有句野叫: 嫁出去既女=潑出去既水
因為個女冇繼承女方老豆既Y染色體，而係繼承男方老豆
所以唔好話咩男女平等，基因已經證明不平等

建議你返去溫bio先

因為個仔冇繼承女方老豆既Y染色體，而係繼承男方老豆

個女係拎老豆一條X染色體，拎呀媽一條X 染色體喎
反而係個仔係拎老豆一條Y染色體，拎呀媽一條X 染色體

google 下咩叫性連鎖疾病 你知點解男仔易d有色盲 就唔會話男仔先有Y 染色體勁d

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

Y染色體只可以來自於老豆，獨特性既問題
姐係男方同老豆同阿爺都係同一條
而X染色體來自雙方，女性最後一條係XX，
已經互溝左，所以女方下一代基因又會溝多次
但男方條Y就會保持獨特

你講啦